連登有冇冷氣高手？

事因小弟今日買咗隻守宮，擺咗喺房，但房就成日開住冷氣，而我又驚隻守宮唔知頂唔頂得順個溫度，所以想問下窗口式冷氣個溫度其實大約個分佈係點？我搵咗成個鐘google都冇線索
間房部冷氣嘅控制板

但又唔想今晚唔開冷氣瞓

以為壞冷氣,仲想搭單問野...

呢種冷氣D度數係咪假? 其實得涼同好撚凍既選擇

係，一係唔開，一開就勁凍 成日都要開開熄熄

搵個量到室溫既溫度計

其實呢隻得4個溫度, 分別係<6, >6, 同埋LOW, HIGH COOL

左邊溫度 10係最凍。右邊風力 用左十幾年呢種窗口式

左邊扭掣 - 溫度掣
根據"隔塵網"後面枝"溫度針"測到嘅室內溫度，控制壓縮機開關
簡單少少，即係扭左就係出汗都未開始制冷，扭右就係變到殮房都繼續制冷

右邊扭掣 - 主控掣
控制風扇速度
0係停
扇葉係純風扇
I , II , III
係運行壓縮機果陣嘅風扇速度

至於幾度開始行停就只有自己慢慢試